歐洲議會議員包瑞翰：不能當香港發生的暴行不存在，歐盟必須討論如何處理下年北京冬奧

話得討論即係唔會做

歐盟只會討論再討論

處理咗CIA先啦
汽車爾條撚樣急住奶共奶到傻

成個歐盟已經中咗人民幣毒，欲罷不能

歐盟係奶共
歐洲議會係不斷屌緊歐盟奶共
德國婆下台後歐盟可能會轉路線

twitterrrrr